ASUS Zenfone 4 S660 定ZenFone 5

而家ASUS Zenfone 4 S660
2700左右，係咪出佢既好時機
定等ZenFone 5上市再買ZenFone 5?

你記一記個地址先，遲啲有任務俾你嘅時候都方便啲

真係咁易壞?
用緊G3，用到而家冇壞過，係個mon爆哂

自己睇下人哋點樣解任務

任務睇彩數 一出任真係可以解極唔完
睇埋 ZenFone 5 賣幾錢先決定都未遲

換咩機比較好
G3爆哂mon
好似換機好過換mon

Nokia 7+

利申：用ASUS ZF2 Deluxe用左兩年半，而家想拎部Asus做後備機，但reset完不斷譚ASUS 桌面UI已停止服務 / Google Play Services 已停止運作，解任中。

外型幾靚

我本身有諗過ZF4 / 等ZF5，但ZF2 Deluxe其中一個死因就係ASUS 個UI用左兩年幾後開始唔太順暢，原生SMS app直情開唔倒，姐係收唔倒短信。都幾麻煩，因為Credit card / 股票服務嗰啲都要短信認證

同埋Nokia好處係Android 更新收得快

Zf5 s636 m額
Zf5q s630 台灣賣台幣9990你預香港2500左右。 無m額六寸4+64 18:9
Zf4 s660 16:9 24xx

你好睇重粒u同會打機就zf4 660
否則俾我覺得636都唔會好630好多 咁你問得都係為平。不如等5q起碼唔係m額

可能我好彩 ZF2未做過任 係冇得update

630同660比較呢

ZF5 M字額都買?

zenfone 4 用兩個月一系統升級就無限閃退，無輪開乜app都同你鬧快跳出桌面，上官原來好多人係咁，cs係人都要去一次。

636 係降頻 660
ZenFone 5睇跑分 cpu 性能追到660
但係 gpu 方面弱過660
636理論上快過630唔少

我用緊 s630 無事喎

660啦 ZF5岩岩出 未知會唔會烙印panel
但660出左一年 無呢個問題 加埋效能接近

630電好的 如果唔打機就買630
但唔知港版630有無配快差
台版660先有

都係660先有 qc

super ips + lcd moon 會烙印㗎咩

咁講真要比一定無得比

但之前睇過d評測香港未出果部紅米note5行636吃雞都係有微窒(多人時)
625就20fps左右
630肯定會好d叫做係可玩程度 636再好d
所以都係睇巴打自己點諗
純粹個人好憎m額 先推你等5q
電子野亦都買新好d 起碼個全面屏都靚仔d

ZenFone 5 除左個設計之外 其他完勝 5q 估計3500樓下
唔急咪等下評測 唔係就 nokia 7plus

ZenFone 5可以將636個跑分拉高過660

預算3000左右既話，唔考慮強國牌既話，係咪nokia7 plus最好?